與其日日笑熱狗 不如認認真真搵人同佢地隻揪

係
佢地好柒
但到而家為止呢d都係網上世界既野
就同佢地一直以黎點解選親輸到趴响度一樣
剩係識網上打飛機
同現實世界脫節呀嘛
所以唔單止要由網上世界攻擊熱狗
就算現實世界都要有人同佢地競爭
唔係既話到左選舉一樣有大把含淚票投佢地
佢地就係睇死呢樣野,因為而家冇一個本土組織同佢地鍊呀嘛
佢地係本土大台呀嘛,你地同泛民勢不兩立一定要含淚架
但响呢個佢地形象咁差既時間,連高登都重光反熱狗既時間,仲同連登分左家影響力大不如前既時間,要捧一個新本土派上黎其實係好機會亦算唔難架,
正常少少,image好少少,已經大把機會啦,青年新政已經有辦你睇,你睇游b幾廢都可以當選
梁天琦話同泛民合作你地成班人屌,但你地而家根本連根基都冇,係咪想俾熱狗壟斷埋你地既話語權?你唔拎番熱狗個位,你邊度黎資源?冇資源,點玩落去?日日望天打掛等人地爆煲?
天琦話三分天下,係呀,票係三分左天下,但啲位而家唔係呀,成個本土派而家只係無根既劉備,仲要去求孫權俾個荊州你安身去打天下,而家鄭松泰係劉璋黎架咋,但人地衰極都有一個地盤有資源搞野喎
唔好再屌人dq你啦,已經dq左啦,青年新政個朵真係臭左架啦,你游b點放兵糧都只會有人記得你fucking支那架咋,仲未講你真係豬咁蠢呀,搵過第二班人上黎仲好啦
睇下熱狗所謂既11區地區工作
阿公岩,屏山南,逸澤,粉嶺南,田景,富泰,旺角南,尚德,山景,青衣南,富榮
以呢十一個區其實有好幾個都係泛民同建制爭,人地都係有心食泛民地盤界票架

有人打都打左其他區先啦
熱狗幫手拉散建制兵力都好

你有道理既

上半句

社民運加油！

你咪繼續捧陳浩天得閒派下傳單出下聲明囉
派足十年又點即-

咁你社民連先夠人每區派一個, 11人去撼佢熱狗區議會嘛！

陳浩天班人報名選都選唔到

唔靠你地區選撼熱狗, 仲可以靠邊個呀？

乜你眼中社民連係本土派咩

唔係呢個問題

係你地社民連先又入到閘, 又夠係區議會揪熱狗囉

哦
即係你覺得熱狗可以代表成個本土派,做本土大台呀嘛